連登仔的雙重標準 ！！！不服來辯 ！！！

前線勇武-
鬼，畀位黑警入

泛民做柒嘢-
原諒，不分化

屌泛民者-
分化撚、熱狗

黃店-
驗屍咁驗，夾硬分黃藍再屈人藍扮黃。

大丁-
逼晒所有未表態嘅KOL出嚟擺晒人地上枱
期間做散水軍再加捉鬼，依家穩坐神壇。

達哥-
因為年年都公開講64但上年冇公開講，又因為冇公開表過態只係話持續關注事件而變過街老鼠，被人冠上达狗稱號。

陳梓維-
會考0分，連毅進都讀唔掂，話搵助理要搵過學歷低過佢嘅人，一過可能連文件都睇唔明嘅人。
畀人捧做區議員。

黃子華-
本身冇咩嘢，係唔出聲姐，然後套新戲無撚端端畀人放落罷睇名單，又無撚端端畀人擺返上神枱，話佢好多年前已經表過態唔好逼人表態(達哥: 公平咩)。雖曾經公開連埋班大人一齊洽鳩原島大地要佢返去日本話釣魚台係屬於中國嚟滿足自己嘅大中華思想，但唔緊要，佢係愛國不愛黨嘛。

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

唔洗再講雙重標準啦

因為連登仔唔識駁，所以入黎留個言都廢事

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

其實唔止連登仔，好多人都係
對自己要求低，但對其他人要求高，完全唔make sense

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

你已被熱狗
你已被5毛

黃子華係宗教領袖，有咩遺言講低啦

漏咗謝安琪

嚴以律己

其實分化撚做嗰啲嘢都係一樣

批評泛民得，批評佢哋批評的手法，唔得；一陣又係咁貼輸民意四眼仔出嚟洗版

打和啦

所有人都係泛民含撚派

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

降低黃店門檻！